<h1>翻墙看真相<h1>

除软件精选外，其余链接国产浏览器都打不开，推荐使用谷歌Chrom、微软Edge。<br>

<h2>免费翻墙软件下载</h2>
绿色、安全、免费，帮您破除网络封禁，一键上外网。个别软件一时连不上，换个时间也许速度飞快！<br>


</div> </div>
<details><summary><a href="https://gitlab.com/lpbpi2994/w/raw/master/szzd/SzzdOgate.apk">神州正道（安卓版）</a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<img width="20" src="https://gitlab.com/lpbpi2994/www/raw/master/23ec.png"/></p></summary>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a href="https://gitlab.com/lpbpi2994/w/raw/master/szzd/szzdogate.zip">神州正道（网页版）</a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a href="https://gitlab.com/lpbpi2994/w/raw/master/szzd/SzzdOgateTV.apk">神州正道（电视机顶盒版）</a></p>
</details>
<details><summary><a href="https://gitlab.com/lpbpi2994/w/raw/master/szzd/fgp.zip">自由门&thinsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;（电脑版）</a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<img width="20" src="https://gitlab.com/lpbpi2994/www/raw/master/23ec.png"/></p></summary>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a href="https://gitlab.com/lpbpi2994/w/raw/master/szzd/fgma.apk">自由门&thinsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;（安卓版）</a></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a href="https://gitlab.com/lpbpi2994/w/raw/master/szzd/fgvpn.apk">自由门VPN（安卓版）</a></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a href="https://gitlab.com/lpbpi2994/w/raw/master/szzd/iPPOTV.zip">爱博电视&nbsp;&nbsp;&nbsp;（电脑版）</a></p>
</details>
<details><summary><a href="https://gitlab.com/lpbpi2994/w/raw/master/szzd/u.zip">无界浏览（电脑版）</a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<img width="20" src="https://gitlab.com/lpbpi2994/www/raw/master/23ec.png"/></p></summary>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a href="https://gitlab.com/lpbpi2994/w/raw/master/szzd/um.apk">无界浏览（安卓版）</a></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a href="https://gitlab.com/lpbpi2994/w/raw/master/szzd/u.apk">无界VPN（安卓版）</a></p>
</details>
<h3><p><strong>翻墙软件综合下载网站</strong></p></h3>

<div><font class="ws11"><a href=https://github.com/sglfree/freesky/blob/master/README.md title="" target="_blank">自由天空</a></font></a></font><div>

<div><font class="ws11"><a href=https://github.com/Alvin9999/new-pac/wiki title="" target="_blank">自由上网方法</a></font></a></font></li>  

<div><font class="ws11"><a href=https://github.com/bannedbook/fanqiang/wiki/%E5%AE%89%E5%8D%93%E7%BF%BB%E5%A2%99%E8%BD%AF%E4%BB%B6 title="" target="_blank">安卓手机翻墙</a></font></a></font></li>  
<h3><p><strong>不用软件直接看真实新闻、看禁书</strong></p></h3>

<div><font class="ws11"><a href=https://github.com/hao2345679/jyg12/wiki/jyg title="" target="_blank">聚缘阁</a></font></a></font><div>
   
<div><font class="ws11"><a href= https://github.com/gfw-breaker/banned-news3 title="" target="_blank">禁闻聚合</a></font></a></font><div>  

<h3><p><strong>油管频道推荐</strong></p></h3>
<div><font class="ws11"><a href=   http://104.238.171.30:10000/videos/sw/HelloWorld.apk title="" target="_blank">安卓手机HelloWorld 免翻墙</a></font></a>（高速看油管、看新闻）</font><div>  <br>
 卫生健康类：健康1+1 (能帮您走过新冠疫劫)<br>
 新闻评论类：新闻看点、远见快评、方菲访谈、天亮时分、江峰漫谈、北京老茶馆、文昭谈古论今、新闻拍案惊奇、世界的十字路口<br>
 预言类：第三只眼睛<br>
 电影类：新世纪影视<br>
 小品类：时事小品<br>
 探迷类：文昭思绪飞扬、未解之谜扶搖<br>
 
